Backuptans whatsapp android去ios

想轉會,但whatsapp係咪會跟返紀錄正常排好? 可唔可以正常開返D多媒體FILE?
同埋想問下有冇朋友有多條KEY,麻煩PM我

緊係正常排好哂啦
只要你An機本身個啲相、片、錄音無Del，iPhone係開得番哂

多謝你釋除我疑慮

之前trans個時唔知係咪太大 trans唔到media 淨係trans到text有冇方法

卡超兄仲有冇多條key係手？